【CLS】所有醫療團隊包括杏林全部被捕告暴動

屌你老母！

醫護人員肯罷醫差佬未？

CLS

Tui

史上最大笑話

香港驚甴

Pish

屌你啦

警察社會

推

繼續吹

Cls!!!!!

告囉
今日開始咪撚再講咩人道理由
醫者父母心呢啲野
由班狗唔畀fa同醫護救人個刻開始已經唔係人道嘅表現！

鳩告，之前都係咁，你好難連FA都告得入

醫生以後唔做狗生意，有冇得諗？

告條春，唔好俾佢嚇到亂軍心

睇內文先啦屌

fced???

告姐
仲要比証據doj

警察國家 唉

冇可能告得入

痴撚線，罷工. 樓主，你老母中左風等死呀？

黑警政府死全家
律政司你咁都告得落嘅話
祝你百病纏身

source: 陳沛賢議員fb

醫護罷工啦
等班藍人做埋佢

twitter

琴晚拉個啲？

高調咁告，低調咁撒，一貫手法

Push

告西得入咩

Pull

警甴

痴線

dklm

醫護人員全部黃色?
用下個柒頭啦

source

係咪痴鳩線

一定鳩告

天大笑話 做醫都暴動
黑警死全家

似高調拉人低調放人
要增加fa 出嚟既成本

香港人加油

埋大手足
唔好比外界消息干擾
只有留係埋大城堡先平安

心理上係好難頂
但都要頂住

係咪都告住先

想嚇到以後示威地點無fa
但確實有用
佢告尻你 入唔入你都煩到頭痕

支持
我們香港有警察幫我地醫人
洗QE生咩

唔係告，係唔比佢地救手足呀

陳醫生未confirm

source 陳沛然個fb

幾時整返個戰時醫院呀

拉 咪撚傳fake news啦 又係whatsapp圖 2014到而家都仲信
睇陳沛然fb啦

p

醫護無罪

拉

pish

告lo 以後黑警番大陸醫 正 大灣區醫療咁好

痴撚線

要吓到你驚

未fc

on9？

以後醫護唔撚洗救警狗，佢地唔應該留喺世上

Q

人道工作者都告？有無天理？

有三成醫護辭職 你叫淋病請人醫

最起碼罷醫狗先

睇下之後有冇得踢保

無就一搞兩三年先審。告唔入都玩謝

你又知?

仆街啦 dklm

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

屌你老母

ok thanks

tui

overcharge 告唔入。就係想你傳出去嚇到啲人乜都唔敢做。咪上當！

就算最後乜都沒告
我都支持醫生護士以後唔好救狗
佢地都唔理人唔人道啦

Cls dllm

Cls醫護肯罷工未

On9

垃

醫護呢d冇得唔救人 以前d軍醫都會醫敵人...

死link?

冷靜d先
睇

#36 回覆

屌，幾時有講告暴動，唔好標題黨得唔得

fc

都唔可以縱容亂告

今次輸贏都好
永久唔做狗生意

未fc
但謝達志醫生都比人告左暴動啦
可能上到庭先搜證 證實都你只係拯救就會無罪。。

大家搞清楚告唔告得入都好都唔可以對濫捕麻木

獸醫係都救吸晒tg嘅流浪動物先呀!!!
屌佢警畜全家

Wtf

醫護界請罷工，醫管局係醫護咁短缺情況下無可能會炒晒你地，而你地罷工可以向政府施壓，咁樣抗爭成本已經好低！

以前
舊時警察點會攻打大學啊
舊時警察點會阻醫救人啊

DLLM CLS

以後有狗受傷唔好救

D差佬會落入我地手中先算
一下就比d藍高層拎左來自己醫

d前線醫護就可以等死？

陳沛然fb fc咗唔係

推啊

其實拉曬都係防止有暴徒求其著first aid衫瞞天過海啫 查清楚之後放都係好事呀
政治訴求還政治訴求
但係犯左法要接受法律制裁都係天經地義呀
我信香港法治仲未死

佢而家告左
少左醫療人員我地一樣死

push this

痴能線

原link死左？

push

含撚啦你老母臭閪

等confirm

發假野就即係分化同卧底 大家小心

傻既，差佬血都無流

根本所有人都冇罪

只要有狗入 一向ill treat 佢地
我地無得唔醫 但點醫點做就我地話事
人黎 抽ABG

大把藍醫生

Fake news

冇罪係官判 警方只係執法

未fc 拉

收撚皮啦

推
拉post

都5個月
又whatsapp cap圖當fc?

告撚得入呀 屌你老母

醫護罷工啦

醫生護士唔係人？
咪撚情感勒索人啦屌你

不如話住喺香港=暴動 CLS

fb無左。。。。

Thank you
請勿協助散播流言

黑警唔會真係告
只係想玩鳩人48小時
更大原因係唔想有證人喺 Poly

依種對話圖 我求其整十張俾你都得 想要咩內容

告醫護暴動，醜出國際

blocked p牌仔

打緊仗呀
香港人一早要放棄正常返工生活思維啦

你去排政府醫生 死唔去嘅病都要排幾年
罷工真係咁大影響？

CLS 我諗班狗想嚇9 d人咋

拉 不過唔會原諒班差佬

幫助干犯暴動罪既人都可以告暴動罪(好似係)

得張相

唔好再對戰

狗根本係睇住食

依家同你玩玩下 俾啲機會你

守頭又送頭

【先不要自亂陣腳】

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

唔駛咁灰，你冇gear 冇野係身告乜丫，o係poly 就暴動咩？ 如果只係食花生之後走唔到咁點呀？

你又係咁tg, 入面又係咁gas bomb, 唔走搵個安全地放坐唔係唔得呀 ？

其實未fc 可否唔好周圍傳
Send 出黎個個人
一send完就del左acc

Fxck

實告 因為一早已經埋沒良心

有冇病

同好多朋友講起，越來越多人情願解放軍代替香港警察執法，同埋相信解放軍一定比香港警察有紀律。

所以解散警隊，係有實際可行方案嘅。

荷蘭叻話，解散警隊咁邊個維持治安呀？呢個可能係越來越多香港人接受嘅方案。

不喜請插。

CSW 警署入面全部FA告riot

黑警無俾人拉過

離譜

跟本上唔到doj到

blocked

簽左佢，差千五人炸

所以我支持獨立調查委員會 任何犯法嘅人都應該俾拉

Tweet上國際啦 痴撚左線啊

黃色罷工，做死班藍色，然後班藍色自然會跟住罷或者用其他方法迫政府回應

坐幾耐到？

唔洗比佢嚇到
告條撚
無可能告得入
擺明要嚇窒大家

我屌你老母 黑警

告得入先算

你食屎啦我屌你老母
得D中立偽黃撚先咁樣講

罷醫popo未

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

陳醫生，推

仲講道德 幾時死啊道德撚

係！ 就算入唔到都有排煩

現場FA一手 1630 尖沙咀
要鹽水 眼罩 頭盔 豬咀 火魔材料

點都有一半醫護係黃
Set deadline 今晚唔退比理大走
醫護集體罷工
就算有藍做都做死佢

今日你唔罷工
輸左之後你班醫護比人政治清算時冇人會救你
日後全部大陸閪落黎頂曬你班醫護位

cls

個d濕鳩人道救援組織幾時先肯出黎???

FAKE news

唔好推

到時分分鐘成個醫院啲staff都係支蝗

fake news

fake

救人都要暴動？
有天理？

如果真係咁,即係證明我地唔係大多數囉

仲信司法？

着件衫就醫護咩

警：理大一帶留守或協助「暴徒」者 或犯暴動罪 理大：敦促所有在場人士離開

理工大學一帶今早爆發激烈衝突，警方需出動水炮車驅散，期間除一名傳媒聯絡隊隊員被示威者用箭射中小腿外，再有一名防暴警面罩中鋼珠，並無受傷。警方發聲明指，理工大學一帶的暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助暴徒的人都可能干犯暴動罪。

今日下午約2時，一名傳媒聯絡隊隊員在理工大學附近被箭射中小腿，同一時間，另一名防暴警員亦在漆咸道南和柯士甸路交界，被鋼珠擊中面罩近鼻樑位置，該名警員並無受傷。

巨型彈叉的射程達三、四十米 市民不要前往理工大學一帶

警方警告，理工大學一帶的暴力行為已達暴亂程度，任何留守並協助暴徒的人都可能干犯暴動罪。警方警告暴徒及所有支援暴徒的人，馬上停止違法行為及離開校園。現時附近仍有大批傳媒正在採訪，警方勸喻在場記者留意自身安全，不要妨礙警方的執法行動。由於局勢急劇惡化，警方再次呼籲市民不要前往理工大學一帶。

警方表示，暴徒於理工大學A座附近，近漆咸道南的平台，不斷用巨型彈叉將汽油彈及硬物射向在場警員。巨型彈叉的射程達三、四十米，這些攻擊對在場所有人，包括警員、記者及義務急救人員，構成嚴重生命威脅。另外，校園內藏有大量的攻擊性武器，以及包括易燃液體的危險品，對公眾安全構成極嚴重威脅。

理大敦促所有在場人士離開

理工大學指，有鑑於校園内仍有示威者可能進行激烈違法的活動 ，基於安全考慮，校方再三敦促所有在場人士，包括學生及教職員，切勿留在校園，並從速離開。

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

上到法庭已經on9